# Cambios

## 1.5.4

- Scroll suave con el mousepad
- No explota con un archivo de configuración incompleto
- Corrige el manejo de la tecla shift para rotación

## 1.5.0

- Lee configuraciones de un archivo ubicado en `~/.config/pizarra/config.toml`.

## 1.4.4

- Corrige un bug que afecta la forma de cerrar polígonos a diferentes niveles de
  zoom. A mayor zoom el radio de cierre aumentaba mientras que a menor zoom el
  radio de cierre disminuia. Ahora el radio de cierre es constante respecto a
  las coordenadas de pantalla.

## 1.4.3

- Corrige un bug al hacer circunferencias por tres puntos cuando los dos últimos
  son el mismo. Ahora aparece un punto en la pantalla.

## 1.4.2

- Corrige un bug que hace que las elipses no aparezcan en su lugar, en
  particular si se hacen con el touchpad.

## 1.4.1

- Corrige bug que mueve la barra de título al poner el segundo punto de una
  elipse
- Soluciona un problema presentado cuando se ponen los dos puntos de una elipse
  en el mismo lugar

## 1.4.0

- Rotación del canvas (presionando shift al trasladar la vista).
- Herramienta de elipse ahora funciona con tres puntos: los focos y un punto
  exterior.
- Corrige inconsistencias al guardar archivos con cambios o archivos nuevos.

## 1.3.1

- Cambia el ícono de la herramienta en uso al elegir una diferente.

## 1.3.0

- Añade la posibilidad de cambiar el grosor y transparencia del trazo.

## 1.2.1

- Corrige un problema con la herramienta polígono.

## 1.2.0

- Las líneas suaves ahora son el default.

## 1.1.1

- Se resuelve un problema con que la vista no se actualizaba luego de hacer zoom
  o deshacer.

## 1.1.0

- Los trazos hechos a mano alzada ahora son suaves.

## 1.0.1

- Resuelto un bug que impedía abrir un archivo en la segunda instancia abierta
  de la pizarra.

## 1.0.0

- Primera versión estable
- Se pueden hacer líneas, círculos perfectos, elipses, polígonos y rectángulos
- Se pueden borrar figuras
- Funciona el zoom
- Se pueden abrir y guardar archivos
- Se puede exportar a PNG
- Se puede elegir color de una paleta
- Se puede deshacer/rehacer
